有冇人討論下自己想像中美好嘅香港

發下夢

我想光復香港後
pride等等可以搞得有聲有色
係真係好似日本祭典咁
大家一齊參與
一齊玩
一齊慶祝

我想復興文革同清朝時被抹煞嘅文化
而家大陸所謂漢服真係...
但係作為伸手黨 好無奈
又唔識車衫
冇錢冇時間

好鍾意古風
但係而家文化圈主要喺大陸
好難搞
我想啲人明白
愛國 愛黨 係兩樣嘢
我愛嘅係歷史 文化
但係如果國家咁樣對我
咁獨立又有咩問題
（又港獨又愛國我自己都唔知自己想點）

但係呢一切係咪要等支爆先可以實現
唯有而家攬炒
然後靠我地人民嘅力量
令香港浴火重生。

唉。

（善用不推文回覆）
（雖然應該都冇人理我）

人在日本
見到佢地好推崇自己文化
好心酸好羨慕
我地歷史文化有咁多靚衫
甚至其實和服都係中國傳入

單機同自己吹水

我想香港人唔好咁大壓力
學生日日淨係讀書
冇乜娛樂
又要擔心以後買唔到樓搵唔到錢
打工一族又係要做樓奴
永世不得超生

香港人精神壓力真係好大